有媽咪麵，就冇窮人

又執到準到一個點

in麵神we trust

in 麵神 we trust

可唔可以叫qq爆升

你既首席大第子
無撚敵

睇淡邊隻，有冇number

面神重牛

又中

G 持